{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016707",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "차알"
    },
    "text": "京畿道城南市盆唐区東板橋路177番地25番地2階214,215号\"アブニューフラン\"に店舗が移転しました。 移転された店舗はアブニューフランで円滑に運営されています。 店舗情報は板橋駅1番出口に位置しており、営業時間は平日は11:00~22:00で、15時から17時まで休憩時間があり、21時がラストオーダーです。 祝日は11:00~22:00で、ラストオーダーは21時です。 週末は11:00~22:00まで営業しており、ラストオーダーは21時です。 店内で販売しているメニューは様々です。 チンゲン菜のニンニク炒めは12,000ウォンで販売され、ファイブオーシャンは33,000ウォンです。 マボ豆腐は17,500ウォン、ホットアンドサワーの森は14,000ウォン、チキンイングリーンフィールドは28,000ウォン、ゼネラルソーチキンは18,000ウォン、そしてオレンジチキンは19,000ウォンです。 これらすべての情報を参考にして、アブニューフランに店舗移転後も多くの方においしい食事をしていただけると嬉しいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗が移転した場所はどこですか？",
            "answer": "アブニューフランの店舗は京畿道城南市盆唐区東板橋路177番地25番地2階214,215号に移転しました。"
        },
        {
            "question": "アブニューフランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11時から22時まで営業しています。ただし、15時から17時まで休憩時間があります。ラストオーダーは21時です。"
        },
        {
            "question": "祝日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "祝日は11時から22時まで営業しています。ラストオーダーは21時です。"
        },
        {
            "question": "週末の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "週末は11時から22時まで営業しています。ラストオーダーは21時です。"
        },
        {
            "question": "店内で販売しているメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "店内では様々なメニューを取り揃えています。具体的なメニューについてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "チンゲン菜のニンニク炒めの価格はいくらですか？",
            "answer": "チンゲン菜のニンニク炒めは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファイブオーシャンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ファイブオーシャンは33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マボ豆腐の価格はいくらですか？",
            "answer": "マボ豆腐は17,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットアンドサワーの森の価格はいくらですか？",
            "answer": "ホットアンドサワーの森は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チキンイングリーンフィールドの価格はいくらですか？",
            "answer": "チキンイングリーンフィールドは28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゼネラルソーチキンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ゼネラルソーチキンは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレンジチキンの価格はいくらですか？",
            "answer": "オレンジチキンは19,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 462
    }
}